《金融時報》爆料，7500港警休班時有去遊行！

條友終於鳩出天際

收皮啦!! 依家知道有份被製裁, 但又唔敢同上面割蓆就走出來洗白!!??
DLLM啦!!!!

如果警察那邊有白警的話, 四個月點解一個白警走出黎阻止藍絲、同胞或上司使用過份暴力 及 拘捕/篤灰呀!!??

乜要保護市民同防止罪行發生的天職, 係要睇埋犯罪者的身份係咪同胞?
係咪上司既咩!?

四個月時間俾足機會你們班黑警, 你們依然助紂為虐 及 對你們同胞的惡行視而不見, 你們就已經應該要被制裁啦!!

咪L 再係咪洗白呀!! DLLM!!!